想去帛琉.好多問題......

請問去帛琉預幾多錢(食住玩)?
帛琉有咩玩?
預幾多時間plan行程買機票?

連登問呢d地方應該無人理
btw 幫手push

好似香港無直航，要飛台灣先然後轉機直達。聽聞無嘢玩，得陽光與海灘。記住要試下生食海芯內藏

你老母就冇嘢玩，人地海洋保育做得好過好多地方，每年又有限制遊客人數，去一去潛水睇下海洋生物乜都抵返晒啦

係潛水天堂，一個好靚既島國每個dive point都好靚，但比較單一發展，我上年去潛水同考AOW洗左近2皮。
住左7日民宿，食又民宿，洗得非常慳。
交通極唔方便，每次潛水有接送，出去要人車。

我老母真係無嘢玩，你老母好玩啲？

請問唔識潛水仲有咩玩？

去學潛水
唔like 潛水唔好去帛琉
仲有唔好join亞洲人（支那、台灣、泡菜人）開嘅潛店
佢地唔撚識經營，成日鳩up天氣唔好唔帶人去潛點
Lunch 帶人食當地平價野味（蝙蝠、老鼠）、貓魚
鬼佬團起碼會有麵包、咖啡、煙肉、蛋、芝士、火腿、沙律，鬼佬團少因爲天氣取消潛點

如果唔鍾意落大海，剩係想陽光海灘，唔好去帛琉
去關島、澳洲仲好

一講潛水一陣就成班香港打手入晒嚟.
一定要香港學潛, 因為屎水夠污糟, 講嚟講去都係一個POINT.
全世界要學潛水, 就要嚟香港學, 如果唔係就唔識安全意識

我會預20-30K
玩都係水上活動多, 獨木舟, 無人島浮潛+bbq, 外島探險, 陽光海灘, 同海豚游水果類

潛水係靚嘅, 可以睇到鯊魚蘇眉同埋魚群, 但係帛琉最靚嘅潛點技術要求好高, 初學者唔會帶你去, 就算你去到即刻學都無用, 如果你好多時間先去學, 如果唔係join體驗潛水會好啲

Peleliu係二戰出名嘅大戰場, 可以去睇戰爭遺跡

以前去過水母湖好靚, 不過好似最近死左好多封左唔知有無開返, 另外有個牛奶湖可以玩火山泥

如果淨係浮潛，睇到嘅海靚唔靚？

好靚

個陣我係飛去台灣再JOIN 台灣旅行團玩5日4夜, 唔駛煩
團係出發之前3,4個月係香港用EMAIL 同sales 傾同俾錢
每日都係去唔同景點浮潛
唔計飛台灣個程用左1萬蚊鬆D

可以浮潛, 都好靚

香港學潛水=學潛屎水

重有海底漫步

另外體驗潛水有導遊係水底全程捉住你游無學過一樣玩得

帛琉四周圍咩都無零污染, 個海靚到你係水面見到都想跳落去

去撚海豚